有邊個高嘅明星新年最鍾意去人哋屋企比利是同拜年

善心打破零回覆
高比拜仁

高比科仁

高比拜仁

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

答案係陳國邦（李斯）

silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為作為明星咁撚有錢點會去人地屋企拜屋啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家